支持記者，報導真相

睇見琴日有線炒清算記者，我有以下嘅行動同決定︰
1. 即時移除手機內嘅有線APP（我屋企無裝有線，所以無得CUT）
2. 決定將本來對某個人道組織嘅月捐（三、四千左右），改為平均分比幾個我認為可靠嘅獨立媒體。
3. 我喺呢度呼籲香港人，唔好淨係好嬲、攪移民、鬥黃、...，做D自己有能力做到，又支持到記者嘅嘢。我哋唔可以阻止到有線清算記者，但係我哋可以幫佢哋有機會去其他為報導真相而唔係服事政權嘅傳媒度工作。我而家諗到自己可以做嘅係每月定額捐錢，令獨媒可以有穩健嘅經濟基礎去擴充人手，吸納被政權視為眼中釘嘅記者。最終得益嘅都係我哋自己。

記得上年某次遊行期間，有一組香港電台嘅記者喺遊行隊伍當中採訪。當佢哋完成採訪離開嘅時候，周圍嘅人大叫「支持港台、支持記者」，中間有人加咗句「記者好靚女呀」，嗰位女記者笑住咁回應「我哋會努力㗎啦」。分享呢個片段，係想話一句打氣嘅說話都可以有支持嘅作用，做得更起勁。

大家有乜嘢更好嘅提意，歡迎在此交流。

服侍